留意到我地紅軍七月一日未到已經有兩簽了

埃及美斯
同新屎道裂痔

果個都叫杯真係笑死人咩清🤦🏻‍♂️

英超挑戰盃、酋長杯、社區盾
球壇三大錦標

簽哂啲車狗

英超挑戰盃 打2場英超
社區盃打一場

英超挑戰盃排名
李城 12 水晶宮 14 西布朗 10
社區盃 李城排名 12